棋靈王入 而家比個機會你翻身

一係屌鮑姐下身既李佳芯

一係屌李佳芯下身既鮑姐

比你揀

屌

好絕呀屌 同屌鮑姐有乜分別

2邊都死

揀呀

蒙頭

雙飛 到時鮑姐兩食

繼呢個屎味咖哩同咖哩味屎之後又一經典

佢實想33P

屌鮑姐下身既李佳芯
之後叫一係屌李佳芯下身既鮑姐含撚

p得都幾唔掂

好絶

原本諗住就咁寫字
但係驚佢想像力唔夠豐富
姑且尻P住先

人地想屌100%鮑姐呀

真係your face
睇完第一張覺得好正

潛水

大陸狗

佢唔會揀，佢要鮑姐頭同身

笑撚左

棋靈王:有無鮑姐頭同鮑姐身揀

幫你係咁2改左下 易揀少少

1:佳芯樣鮑姐身

2:鮑姐樣佳芯身

ps：我揀 佳芯身 佳芯樣